各位巴打求救 請問超速120 停幾耐牌

如題

初三大運比人周到

考過都似

條路本身上限幾多？

昂船洲中？

超左120

唔好害人啦

釘牌啦

準備比人通櫃

超45已經要停牌6個月
你超120.....不如擔心會否被charge危險駕駛好過啦
btw危駕有機會坐監你知唔知?

仲乜春會超120

痴撚線

停車場5km/hr超120?

條路50 就170, 100就220, 都幾痴線
btw唔好累人啦

你當揸高達咁揸啊

香港仔嗰4架？

超 120 km/h
洗定 pat pat 等停牌坐監都得喇....

果幾架唔係行 100 km/h 咩..
至多咪超 50 km/h...(不過超 45 km/h 都一定上庭)

巴打揸UBER?

當普通馬路，超120km/h,再扣你10km

成180km/h

行50超120

坐監啦撚屌

好想知樓主究竟影幾多

座監啦仆街
以後唔好揸車累撚死人
超120你都夠威水

坐2年+停5年差唔多

各位巴打中伏
係其中一位巴打鳩答

超120 會告危駕 認真

屌

你估依家會影你唔到？

昂船洲好似行80KM/h咋喎，你超120KM/h咪即係……

咪撚on9啦相機影車尾架

咁大罪無人會頂啦

錢作怪姐，有3,4皮就有人頂

「危險駕駛」

最高可被判處罰款港幣 25, 000 元及監禁 3 年
如屬首次被定罪，可被取消駕駛資格至少 6 個月；如第二次或再次被定罪，則可被取消駕駛資格至少 2 年
強制修習駕駛改進課程
記 10 分違例駕駛記分

係

80

唔係我中

危駕睇官心情 可能半年可能一年

頭盔都唔帶

你揸緊個手掣部機仲插緊隻gtr?

留名睇28car停牌賣車盤， 你地係咪成班fd中哂

樓主咁樣飛法都唔整番個摺得既尾牌架

係就好 單挑

樓主咁樣飛法都唔整番個摺得既尾牌架 [/quote］

冇諗住飛 比氣氛陶醉 情到濃時大力左

上到庭記得咁同個官講
通常都會放生

快相? 昂船洲冇快相㗎喎
利申: 發夢成日上兩舊

狂亂駕駛都有機會

我反而想知揸成200kmh個心情係點？

洗定八月十五

睇野愈來愈慢

好似控制緊過山車頭位咁,有D亢奮
利申 發夢試過

當肽應該會好飄

軚

聽講電單車好多都中左

直路黎講200其實好慢，250都無乜感覺

但唔係keep住250，輕輕上一上左250就縮左腳

非超跑加上行緊cup2同埋原裝車無改所以唔識再上

用部WRX踩到220
好撚正
唔飄

有damper 沒咩感覺

咩車咁把炮？

坐監認真

用Cup2的原裝車唔多
我估係Focus RS

白底嘅話大約一至兩年啦，好睇個官心情
利申 過來人，唔洗驚住，諗清楚嗰晚係咪你揸先啦

仲比佢係到害人

我唔信渣車既人冇比大油過

痴撚線，仲咁理直氣壯
我揸左6年車未試過超咁多

樓主應該係超40
前面話超120嗰個唔係樓主嚟

昂船州邊個位畀人影

我覺得昂船洲咁多大直路直斜
好容易中同好多戰車揾食
尤其係落青衣迴轉處條斜路
成日都有路陣同死光槍

我睇到前面朋友比人影中幫佢問問ja

超40有幾多呀
條路通暢嘅話,限速80嘅路,大多數車都行到100以上嫁啦
快線120其實唔係太誇張咋喎

琴日大把人中
遲下大把人放車

巴打你好野

我最甘果次超左70km比人罰左2000港紙

利申 美國撚